{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000201",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "셀레나클로젯"
    },
    "text": "2017年から始まったオーダーメイド香水製作専門サービスをご紹介します。 1:1カウンセリングを通じてパーソナル香水を製作する調香クラスを運営しています。 お好みの香りを作りたい方のために特別な価値を込めた香料を悩まず選べるようにします。 サンプル製作は無制限で可能で、作ったサンプルはすべてお持ち帰りいただけます。 クラスはSpecial ClassとPremium Classに分けられます。 Special Classは35,000ウォンで、2人以上の予約が可能で、30mlオードトワレと3ml香料が提供されます。 1時間30分ほどかかります。 Premium Classは50,000ウォンで1人予約が可能です。 50mlオードトワレやオードパフューム、10ml香料、そしてショッピングバッグが提供されます。 約2時間かかり、高層シティビューが鑑賞できるプライベートな空間で香水製作を行います。 ウェルカムドリンクも無制限に提供されます。 事前アンケートを通じて1:1パーソナルカウンセリングを行い、個別に香料をセレクトします。 無料駐車が可能で、クラス予約確定後、詳細な住所と駐車案内メールが送信されます。 追加情報については、ブログのお知らせとクラス情報をご確認ください。 パーソナル香水の製作は35,000ウォン、Special Classは30mlで、35,000ウォン、Premium Classは50mlで、50,000ウォンです。 予約確定後、詳細な住所にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーダーメイド香水製作専門サービスはいつから始まりましたか？",
            "answer": "2017年から始まりました。"
        },
        {
            "question": "調香クラスではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "1:1カウンセリングを通じてパーソナル香水を製作するサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クラスはどのように分けられていますか？",
            "answer": "Special ClassとPremium Classに分けられています。"
        },
        {
            "question": "Special Classの料金と提供されるものは何ですか？",
            "answer": "35,000ウォンで、30mlオードトワレと3ml香料が提供されます。"
        },
        {
            "question": "Premium Classの料金と提供されるものは何ですか？",
            "answer": "50,000ウォンで、50mlオードトワレやオードパフューム、10ml香料、そしてショッピングバッグが提供されます。"
        },
        {
            "question": "クラスの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "Special Classは約1時間30分、Premium Classは約2時間です。"
        },
        {
            "question": "クラスは何人まで予約できますか？",
            "answer": "Special Classは2人以上の予約が可能です。Premium Classは1人予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "香水製作にはどのような工程がありますか？",
            "answer": "事前アンケートを通じて1:1パーソナルカウンセリングを行い、香料をセレクトします。"
        },
        {
            "question": "香料の選択は自由ですか？",
            "answer": "はい、お好みの香料を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "香水のサンプルはもらえますか？",
            "answer": "はい、作ったサンプルはすべてお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "クラス予約後の詳細な住所や駐車場案内はどうなりますか？",
            "answer": "クラス予約確定後、詳細な住所と駐車案内メールが送信されます。また、無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "料金はどれくらいですか？",
            "answer": "パーソナル香水製作の料金は35,000ウォン、Special Classの料金は35,000ウォン、Premium Classの料金は50,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 542
    }
}